尖沙咀出現巨型banner

推到全部鋪頭都見到
多謝痴果陣經過講聲加油既情侶

抵我幫襯你

留名

樓豬要一生平安

可以做國旗

幫手叫其他黃店一齊痴

坦白講 我真係唔會支持呢種自閹風氣
果8字字 光明正大 講就講清楚啲

光復香港 時代革命

縮頭縮尾左避又避 不如唔好撚貼
他日中共話用2隻腳行路都違反國安法時
你地班自閹撚讓步撚退縮撚又打算點避??

果8隻字*

屌 仲有左避右避*

呢幅太抽象
我比較鍾意驗眼圖

ching用鍵盤講好撚型
建議你print張一樣大細banner拎落去

都唔知乜撚嘢嚟

你開店, 我實支持

最憎d 驗眼圖
樓豬果福好好多

2019年區議會選舉 何妖輸左成班上街慶祝
但你知道嗎?
當年(2015)係邊個送何妖入樂翠選區?

係泰博啊

唔想歷史響2020立法會選舉重演?
2020立法會選舉 一票不投熱狗 只投初選出線者

屌你,你夠膽就宜家行去狗屋大叫光復香港 時代革命啦
拉嗰個又唔係你, 你緊係咁講

我日日都戴住呢8個字喺身
fb ig 所有po冇del 過
我office 個位都一樣8隻大字

你話我知間野喺邊
我返工print 返8隻正字去貼返佢

你大我啊?? 我點醒緊你班退縮撚咋
已經唔撚期望你地同大家一齊街頭打過啦
連講句野8個字都仲要縮頭縮尾??
你地仲好意思咁大聲?? 我係你地真係搵窿捐算啦
知唔知醜啊??

推

我真係要代表政權多謝你地
全靠你地幫手 噤聲政策先可以行得咁順暢

你唔堅持唔堅守底線之餘 仲要讓步
讓步完仲要幫手去噤聲

自己諗下自己做緊乜

只係同一個思維不同嘅呈現 一樣咁on9

你匿埋係鍵盤後講做咩
行出街開咪講啦
屌你老母

勁呀 咁都諗到 贏左了！

香港淪落到 講句野都變左勇武咁

推到busking 出黎唱榮光為止

好耐冇飲，戒緊甜，咁樣即係迫我飲姐

幾時開分店係新界

😂👍🏻等你帶頭

唔好講到自己淆底跪低咁理直氣壯
我早幾日行街仲見到有舖頭係原封不動保留住連儂牆同文宣
光復香港時代革命 香港獨立唯一出路
民族自強香港建國 一句都冇遮過冇搣過
更加唔會用你地呢種自閹模式去做你地嘅所謂抗爭
自慰式抗爭 打哂飛機咁

貼咩/講乞都好 係言論自由 呢個先係重點
暴政下更加要堅守自由意志 人地又做到??
自己反省下啦 唔係揀左黃營就唔係港豬架 港豬

真係 咁撚淆冇資格做手足

全因為呢班自我閹割撚
永遠遇到打壓 口講反抗
但實際行動上永遠迎合極權紅線
自我審查 閹割 讓步

明明係最基本嘅權利 喺呢班港豬所塑造嘅所謂「大眾」前
永遠會被佢地嘅懦弱扭曲吹捧成為一件英雄事

你print張A3去狗屋企5分鐘
冇事咪你啱囉

好飲

唇茶 (尖沙咀)
尖沙咀堪富利士道8A地舖
利申 agger

我做地區工作嘅 每日地區開工
呢8個字我都至少有講一次

你係想表達啲咩??

淆底就縮返入老母個閪度啦 出黎同我講埋啲廢話

冇事先等於言論自由係岩?? 唔怪得呢度叫兒登
我上面講左 我就做地區工作嘅
日鳩日都講呢8個字架啦 都經常有狗黎煩

我只能夠話比大家知 面對極權
想捍衛自由意志 只能高聲疾呼
每一次自閹 只會換來極權嘅得寸進尺
同埋自由更進一步嘅喪失斷送
捍衛自由嘅力量亦會因為咁而日益消亡

最後你想真正去捍衛時先會發現
此消彼長下你早已失去抗衡嘅資格

果幾個字知唔知係咩size
一張A4 size 一個字 岩唔岩size

所以話其實大部分香港人同大陸人本質都係一樣
仲笑鳩人唔反抗

拉得

呢位先生，你係咪戇撚鳩？

點解唔貼埋八隻字出嚟
淨係講一次啲人錄唔切音
叫唔切狗㗎

如果你係真係勇武嘅 唔好退場plz
我都經歷緊呢種咁辛苦不如收皮嘅時期

但我諗都心照 有啲野孰對孰錯
係就算想放棄都過唔到自己果關 頂住

Ching好型
支持你落街做

又特登擺上連登get attention

同意，唔應該自我閹割
不過人地都要做生意
我覺得可以體諒
其他人就唔好喇，越小人敢講，敢講既人就越危險
光復香港 時代革命

屌你咩垃圾鍵盤戰士，你敢出街對黑警大叫呢8隻字咩？

係咪我地班人貼左出黎 講埋
你地班撚樣就唔會再自閹 唔會再掉轉頭笑啲堅持反抗嘅手足
唔會再迎合任何紅線 唔會再放棄底線同立場
唔會再做埋呢啲玩弄小聰明嘅無聊把戲
以後從一而終 明確地堅守同捍衛自由??

唔洗你發誓或者做啲咩 你記得今日講過咩
以後對得住自己就得 係嘅話我地做又何妨

mon po 狗們 準備好未 有野做啦你地

靚！

邊個唔知係讓緊步，你條仆街都可以拎旗出去，要間黃店代你出聲，你知醜？

講得好

我push!

光復香港 時代革命

見到警察唔可以收埋
thats it

暫時未見到一個人做到
所以我絕對有資格串你

我唔支持呢個風氣啫 但都體諒做生意嘅人
只係最睇唔過眼嘅係
樓上果班自己懦弱唔敢堅守自由嘅人
唔守都算 仲要掉轉頭幫噤聲護航
仲要掉轉頭揶揄啲堅守自由同信念嘅人

呢啲人先係最可恥

完全唔知寫乜，但幾好飲。

傻閪 自己爬文 唔撚重覆了
你自己懦弱膽小 唔該唔好以為全世界都同你一樣咁撚垃圾

人地拎間店出黎支野運動，除左多謝我都唔知可以講咩好，咁想表現言論自由就少做鍵戰，自己著件光復香港tee都得，你有無？無就我送件比你

呢間真心推薦

用無花果/羉漢果/南北杏/雪梨煲
唔用化學糖漿、茶精
仲加咗桃膠 好有咬口

點講都生意黎 樓主好用心嫁啦
之前又捐錢又宣傳又寄賣仲要幾好飲 唔好批鬥佢啦
利申 桃膠fans

我地唔係幫政黨噤聲，而係體諒黃店點解要做，好過你班鍵戰一黎就屌黃店

其實同意 一係唔好痴 痴啲自閹嘅嘢真係幾可悲

唔係代我出聲 係代緊你地班垃圾出聲
要問嘅係你地班廢柴知唔知醜

我背囊上嘅飾物一隻都冇除過
縫上光復香港4個字嘅衫我一樣仲著緊出街
街站我一樣照講緊光復香港時代革命

樓主幾時有返冬瓜茶 當年第一杯幫襯就係冬瓜茶
仲講左暗號免費加大
而家無左冬瓜茶 只好飲其他
利: 而家買左卡，所以都有得加大

屌你今次真心要講
樓主好靚仔

想問點解次次都無冬瓜茶

你自己眼界窄唔知啫 天水連線果次開站
一樣照講照寫果啲野
成班狗圍住佢地都係咁做

擾攘左個幾兩個鐘 後來雖然收起
但至少仲有人面對咁多狗依然係企硬緊
係你地自己為緊自己懦弱搵借口啫

又街站又光復香港，邊個侯選人助選團呀？屌間黃店好撚叻wo，人地做生意想保護自己員工又表示支持就比你屌，好想知道你係咩隊助選團

2幅都睇唔出乜黎

我到依定都睇唔明呢隻同驗眼圖
有無教學

即係又鬥前？勇武先有資格出聲？你都on撚9，我係黃店寧願收哂文宣好過，企後少少都比你地屌到飛起

呢間真係堅好飲

樓主好靚仔

好好飲

後來收起

巴打，support
我office 個位都長擺喺台面

我有件喎 咁岩嘅

驚佢地比狗搞

鍵戰invincible!

前幾日幫襯完

冷氣涼爽嗎？
有冇隊人去死種心涼咁涼？

咁撚細件，人地黃店至少a0 size，你都係加大隻字先算啦，梁國雄議員都睇唔撚到呀

Where to get ?

自閹係唔好

但佢地掛出黎寫出黎痴出黎
就一定有狗上門風險好大
你講就易 拉又唔係拉你
玩咩

我自己都有飲過呢間野 係好飲
我係喺自己一啲興趣班度聽個老師講識呢間野
有啲聯合宣傳 知佢黃先接觸到唇茶

體諒黃店嘅難處 支持你地
只係想反映比你地同其他黃店知 有時啲野冇得避
希望黃店們明白 你地唔避 就可以強大
你地愈避 極權只會愈壓迫 堅持嘅人都只會愈危險
法不責眾

但以上咁多個對話 最要屌嘅係幫噤聲找理由
為自己嘅懦弱不停找借口
更甚幫對家噤聲 掉轉頭揶揄堅持者 嘅所謂香港人

虛偽 咁嘅意志 真係唔配擁有民主

Push

自我閹割家之後又自我陶醉

唇茶好撚好飲

你就明點解中共一直都可以長驅直入咁壓迫香港自由

多得呢班人

其實呢幅都幾正，心中有有字，快速望過，就會望到。 認真望耐D， 又好似唔見左咁

遠少少睇

街站口號勇武撚屌票屌得好成功嘴巴勇武到我決定邊個街站聽到就投邊個了
行得走得打政治工去同人地鋪頭仔比人地大可以咩都唔貼唔痴照搵食 好心啲得個口勇武嘅傻閪唔好咁on9 寧願你去做啲實事好過係到好嬲好嬲點解我敢講你哋唔敢

其實你嘅講法同以前嘅批鬥和理非係冇分別
有啲人有唔同嘅負擔
佢哋唯有用低風險嘅方法抗爭
咁唔通呢啲人全部都係港豬？
人哋開間舖 要顧所有店員嘅安危
分分鐘班狗會入去咬啲員工
另外間舖其實都係養緊好多員工
坦白講你第一個留言完全睇唔出你有任何體諒
說話亦講得太難聽

我好感謝你繼續堅守底線
但希望你同時體諒好多有負擔嘅人 例如黃店
喺呢場抗爭入面 每個人都不嬲有唔同角色
有人企得前啲 有人企得後啲

呢張更加難睇

呢個留言我同意好多
如果你一開始係咁講 一定唔會有咁多人屌

巴打Shift得低手咗啲

肯表態已經難得，仲鬥黃係弱智，鬥到最後全世界得翻你自己一個最黃又點？

支持呀！

咁撚樣貼其實好撚小學雞
你又要驚 又要扮到自己唔驚咁樣

唇茶一向高質

利申：一星期起碼一杯

我支持唔應該自閹
係有人生安全考慮既情況 黃店要貼不如貼第樣文宣

講真，未睇過原圖係會完全唔知係咩黎
設計得唔算好好，太少形狀同重覆圖形

可唔可以出多啲梳打水
夏天熱辣辣想飲有氣

btw 老闆貼唔貼 我都照飲
知你做左好多實事

岩support u

支持

又直接結論香港人不配有民主，on撚9！
黃店貼文宣點都支持，你自己著光復香港tee我都支持，任何人係呢個時間點仲肯去表態一定支持，有人肯企得前，有人無能力企得咁前，屌完唔會改變到，邊個唔想人人都堅持？有家累有罪上緊身就要比你屌？

佢地係制度內生存已經好難，係咪要貼到正一正，等食環累警日日上門先安落體諒啦

光時BANNER
好撚搶眼

樓主一定好靚女靚仔

up

手足就係手足
無論你變成點 都一樣愛你

Go

幫襯

發現實在太多人開始轉移件事去鬥黃黎淡化自己嘅懦弱

首先 明白黃店難處 肯表態的確係唔錯
但無論作為人/舖 喺呢個社會作為一個持份者
一個必要搞清楚嘅concept 就係
無論面對咩打壓 只要不高聲疾呼 高調大規模表達反抗
就只會有2個立場 一係讓步 一係認同打壓
後者唔講 但前者只會有一個結果
就係自由嘅淪喪 反抗力量嘅消亡 極權更大力道嘅打壓

現階段黃店嘅表達 雖然係閹割版
你要講的話 的確好過唔表態
但麻煩大家心水清少少 唔好捧自閹
體諒還體諒 但自閹呢個行為係讓步呢個係不爭嘅事實
上面講過 每個人嘅一分自閹 換來嘅係其他堅守者十分嘅危險
今日割五城 明日割十城 而家自閹事秦換來嘅安寧
狗唔搞你 只係一個假象 請認清呢個事實
黃店們 多謝你地喺咁嘅環境下依然表態
但請認清一個事實 咁做並唔係好事
亦只係無形間接協助緊極權嘅打壓進程
希望你地有朝一日會明白呢種表態其實除左賺黃圈嘅錢
係沒有意義 呢種讓步亦係百害 或有半利
be aware, or be next

然而 撇開對黃店嘅體諒 上面有班人
唔明白咁簡淺嘅道理 反而不停為自己嘅懦弱搵借口
咩你咁叻你唔去做? 打政治工同人地舖頭仔比?
你去做完唔比人拉咪你岩囉 等等
呢啲無疑係為正宗讓步撚自閹撚
自己懦弱收左皮 仲出黎指責啲堅持嘅人
自己放棄崗位 仲出黎揶揄啲頂埋佢地果份嘅人
呢啲人先係上面討論對話入面最抵屌嘅人
屌鳩佢地呢種做法 唔係鬥黃 係直斥其非
就係呢班人 每次遇到打壓 自己懦弱退縮之餘
仲要本住一個懶醒嘅心態去矮化勇敢站出來嘅人
先令中共23年黎喺打壓香港自由嘅路上暢通無阻長驅直入

事實係 就算佢冇貼我都會飲

no 唔係指佢地唔配 係果啲為掉轉頭幫政權噤聲的人
以咁嘅抗爭思想 心態 同意志去爭取民主

佢地的確唔配擁有

希望冇生意既網民唔好自閹
但佢地好易俾狗咬 我地唔認同都冇得要求佢啲咩

你拎住支旗出街行先講野啦，上網打八粒字

又出現了

有密集恐懼症者表示不了

你office有冇藍屍？
你掛喺身有幾大粒字？

人地打開門做生意，你呢？你行過人地都見你唔到啦，搵黎比

議員辦事處你覺得多唔多

街站唔止藍絲啊 仲有狗添
幾隊幾隊黎 對唔住想問有冇資格比

其實離遠睇. 呢幅係清楚好多

抵我去親尖沙咀同旺角都飲你地

屌撳錯負皮
幫手推十下

二

三

四

五

六

七

八

九

十

一人𠝹一次打和啦

5毛單機啦你

push

Nice idea

所言甚是 唇茶已經行得好前 始終打開門做生意 所以常常去光顧

黄店手足貼完比人拉係咪你負責鍵戰真係幾兇狠下

做得好

好撚嘢

自己爬文 講到口臭

同上 自己爬文

貼你就貼啦咁撚多嘢問

唔問點貼啊屌你 遮得唔好
一陣又比你地班廢物喺度揪秤

自己唔夠膽做 仲屌鳩啲做埋你地果份嘅人

睇死你唔敢落去貼啦廢物

831

星期一見 你夠膽落黎一齊貼 手足
講到好似同我對賭咁 睇死點點點
但自己又唔落場匿喺後面叫人做

以自己嘅狹隘量度他人

街頭已經唔見你地 連去舖頭幫手整理下文宣都唔敢??
再大聲啲啦你縮頭烏龜

我求下你地啦和理非
先不論泛民騎劫口號
仲比垃圾建制派玩膠
如果你地真係尊重梁天琦
就唔好自我審查
講真和理非進步係真係要進步
而唔係原地踏步
當勇武都肯為你上前一步
點解表達一句口號都要驚？

呢張一時睇到 一時睇唔到

舖

嫌懲罰得未夠？好再加碼

唇茶係最愛黃店之一
桃膠好正
更欣賞你地做過嘅好多嘢

加油

其實開po目的係想話比多d人知
雖然依家唔比貼文宣
但係香港人創意無限
起碼經過見到 我地仲係毋忘初心
無錯 我地要顧慮既野係好多
點解我環保杯未賣哂都要捐左錢先
就係因為我知過左71已經唔同

眼見之前貼文宣既鋪已經轉左韓星應援
我唔係要告急唔係要宣傳
亦都唔係要批鬥 只係有d心痛姐
共勉之

狗隻IQ測試
你唔好以為阿sir 唔知你寫咗啲乜嘢喎

好撚型！

抵我飲完你

連自閹都話勇
香港人越黎越縮就真
時代革命已完

毋忘初心冇問題 都好 不過呢啲創意無限...
其實慢慢造成緊一啲負面嘅效果
所以希望大家aware 返呢樣野啫

希望大家快啲睇清楚呢個假象後嘅真象
都希望果啲護航撚唔好再沉醉喺呢啲假象中

有幾巨啊 等我去現場睇過

唔洗你開鋪
你貼屋企門外

乜撚嘢嚟太監文？

好悶 速食文化下香港人連文都唔會爬
點都好 我每日開工幾乎都係呢8隻字

藝術品

呢d先係真黃店

從來定罪唔係睇大細，係睇有無呢個字。
你柒左就算啦

認同

光復香港 時代革命

你咁講部分係無罪，不過黃店咁大粒字同呢個20CM都唔知有無對比，你自己諗下邊個風險大d，邊個唔知入罪定罪一定程度？講緊被捕風險呀on9

有字就一定有被捕風險，
好肯定同你講黃店個濕鳩圖案唔會有被捕風險。
你究竟明唔明咩係被捕風險，硬膠膠。

咁被捕風險都有高定低，你係咪和理非同勇武被捕風險一樣
你100cm字同10cm字，好遠咁睇都知分別啦，邊個做目標先呀？發現同你地好難用常識去討論

呢個濕鳩圖案無被捕風險。
反而寫曬正字就有被捕風險，相距既風險已經係有同無既分別。
你先係無常識嗰個，講極都唔撚明

on撚9，被捕風險只係相對低，你係法官定國安？你又知無被捕風險？大佬點解你咁信呢個政權唔會以言入罪？白紙都拉啦，你唔記得左？

你知唔知點解拘捕10人但只係2人被指違返國安法，因為白紙無問題，但口嗌光復香港就有問題
諗野諗全面d啦

支持黃店
要堅持黃色經濟圈

全面d就係，你唔好當政權係on9，白紙定罪機會低，但可以濫捕你。黃店用得文宣都會有被捕風險，唔好以為佢睇唔明，亦可以用食環黎攪你。國安法你咁熟？佢用企圖已經告你啦，我就唔撚信呢個政權啦，差在幾時告。

開喺荃灣葵芳

致各黃店

今日你退一步 玩圖型 字母歌 白memo

聽日會再禁 你又再退一步

等於上面都冇數禁言 請飲茶

香港人俾吉士同團結好冇

其實要做生意，驚比人拉，比人搞，我會明白。不過我會寧願你咩都唔貼唔痴，啲人知道你係黃店啲野好飲既話點都會支持你。
但係唔該唔好自閹乜你地真係覺得佢要搞鳩你，你痴張似是而非既文宣會唔撚搞你咩
一係唔好貼文宣，要貼就咪撚自閹咁，樓上班兒登仔仲不斷為自己懦弱開脫知唔知醜
乜撚野諧音，改口號，我屌柒你地啦

第二十三條 任何人煽動、協助、教唆、以金錢或者其他財物資助他人實施本法第二十二條規定的犯罪的，即屬犯罪。情節嚴重的，處五年以上十年以下有期徒刑；情節較輕的，處五年以下有期徒刑、拘役或者管制。

樓上班人真係心覺得啲狗唔明你句野咩意思定係因為轉左口號就當你唔係港獨
你因為自閹，唔敢講光復香港
但其實你貼呢啲暗示文宣，改口號都一樣會話你煽動教唆港獨

香港人創意無極限
低5眼搶你哋

老細，去咗尖沙咀店，質素真係搞搞佢好喎
啲桃膠質感同旺角店完全唔同
茶就要桂花味冇桂花味，有啲茶就好似泡太耐咁會澀
試咗三四次都覺得旺角店好好多

見到想喊

覺得好委屈

開係沙田 荃灣都可以架

驚就唔好講 唔好做埋d割城行為啦

有料

係咪又想我大懲罰

#169071

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

唔覺係讓步，反而幾反映到無左言論自由既社會，如果間間舖都出呢類圖案個迴響有可能大過你光明正大咁寫出黎。

即到

唇茶呢排少人到唔洗排隊

點解變咗鬥黃post㗎

驗眼圖半瞇眼+遠睇好清楚
係有密集恐懼啫

今日中國 明日香港 有辦你睇
中國今時今日一樣都依然有各種創意嘅方法去講8964
去諷刺時弊同政權腐敗 但結果係咩??

香港人唔好再幻想 抗爭嘅過程必然地係苦難
真係唔會有可能可以輕鬆/以人會覺得舒服嘅路
呢啲創意 拎黎苦中作樂 或者未嘗不可
但呢啲抗爭 只會喺天真嘅人心入面叫抗爭 真係唔會有實效
政權表示 no threat so i give no shit 然後繼續壓迫
對政權黎講呢啲所謂抗爭真係連抗字個剔手邊果橫都談不上
反而佢地更加希望你地做呢啲野
去慢慢消耗自己嘅抗爭體力同意志

好似打飛機咁射完當扑左野 就完

幾靚喎

繼續鬥黃

我明你想講咩，其實無論點個政權都係會繼續壓迫，呢個方法結果可能一樣，但如果出現呢個結果就反映左香港已經變成大陸同一樣既管治，出現文革同樣既批鬥，國際線就更多材料，我覺得又唔使講到冇晒抗爭意志既，始終有唔同方法，黃圈都係抗爭既一種呀。

雖然有的膠，但不失為一種表達

收到你 收到你
即刻跟進下
多謝你肯同我地講

上面有人叫我print 返a4 去貼返喎
呢幾日搵個時間去囉咁
同你地單聲廢時你地以為有人搞事

貼完就走 但至於果8隻字之後點處理
就你地店舖自己決定啦 搣 or keep

要賺錢驚拉，不了

呢幅其實遠睇好清楚
可以試吓離遠少少睇

推願榮光歸香港

好老實講
人地係實體鋪嚟
有負擔㗎師兄
你估好似我地就咁行出嚟鳩噏幾句唔駛本咩

其實而家每個人行出黎嘅最大成本都係一樣
你估我地喺街大大聲講 唔怕比人拉
唔怕被唔知去左邊 唔怕唔知幾時會喺個海度浮返上黎
唔怕連命都冇咩 師兄

喺前面嘅人 你估佢地唔驚咩 你估佢地冇負擔咩
我明大家有負擔 但唔好講到得店舖先有負擔啦
以人作主體嘅負擔 先係最大

轉咗menu啦

係大家都有
但係佢間鋪長期放住 風險點都大啲嘅
你估個老闆唔驚日日俾狗咬 收鋪俾人斬咩
可能你會覺得 咁驚 唔好講囉
但係我都希望你地明白 佢咁樣發聲都算係行前咗一步 国安法面前 又有幾多間黃店敢做

間舖同個人比 你自己諗多次邊個風險大啲

的確仲肯出聲係好 但希望大家唔好再吹捧呢個行為
雖然係出左聲 但唔直接講果啲野
已經係半個噤聲

體諒還體諒 吹捧還吹捧

我相信過左71你是但一間鋪都唔會比你貼
之前都講左要顧慮既野好多
我養緊廿個員工
當中咩人都有 如果鋪頭有咩事佢地點算?
定係覺得我貼韓星應援會比呢張野好?

我當然知道店舖有佢地自己嘅考慮
所以 我會直接貼/交比舖頭
至於事後佢地會搣定留住 佢地自己揀

順手話比上面班自閹撚掉轉槍頭撚護航吹捧撚知
自己淆底唔夠膽做 唔好以為全世界水平都好似你地咁低
自己怯 懦弱就認左佢 唔好多多借口
寧願你認 然後尊重返口號 尊重返個意志
尊重返仲仍然勇敢堅持緊嘅手足
而唔係讓完步仲要理直氣壯大大聲屌鳩返啲堅持緊嘅人

中共23年黎嘅順暢打壓 最大責任係你地呢班廢物

又真係比起咩都唔貼同貼韓星好
靜靜地贏
支持
Btw唇茶好飲

咩黎

係香港人就睇得明

點解冇客？

G持用行動證明

體諒樓主要攞返個平衡做生意 但自閹風氣唔可取

佢已經縮返入老母個閪度 正如佢平時一樣

20.07.2020
貼咪貼 言論自由 光明正大
我係光明正大咁拎出呢8個字喺舖面貼嘅

光復香港 時代革命

淆底撚自閹撚 仲有咩借口啊講埋出黎比大家笑下??

利申: 已留言知會及通知店舖 貼左野
keep or 搣 係店舖自己嘅選擇

體諒店舖有負擔 但只係想大家個人層面上
痛定思痛 寸步不讓 尊重返一直以黎手足嘅抗爭意志

對果班垃圾們：「入黎再講啊！人呢？」

對其他手足：
千奇唔好失去鬥志 唔好放棄信念
有啲野 係一定要堅守 沒有退路 寸步不讓
頂住...

死撚哂去邊啊懦弱撚們
洗唔洗重新受精啊？？

佢呢啲就係最typical 嘅鍵盤戰士

你講緊佢？ 笑死唔笑死

出黎面對啊柒頭

出黎面對啊 老母個閪舒服到唔敢出返黎？

推香港獨立 唯一出路

果啲先係真正嘅鍵盤戰士
笑人哋係大大聲 人哋做咗呢就縮返入老母個喺度
自己垃圾就以為全世界同佢地一樣咁垃圾

懦弱撚 死撚哂去邊呀下

勁呀

肯出黎未啊 諗緊點死撐啊??

連登有好多人連光復香港時代革命都唔敢再講 願榮光都唔敢唱

喂 比啲志氣啊 柒左就出黎認 打就唔該企定定
還仍然堅持緊嘅手足應得嘅清白尊重啦

垃圾 敢屌人但唔敢出黎面對啊
邊個係鍵盤戰士啊而家

而家講緊貼8張字8個字咋 縮撚到咁
靠你地幫香港爭取民主自由?? 我登手足唔抵咋

你又點啊 去邊左啊而家？
諗到啲新借口未啊

真係有通知舖頭？ 你肯定？

其實貼左我地都無人知
我都講左你是但搵一間鋪都唔會比你貼
咁樣貼似係想玩我多d

我睇唔到

好撚型呀傻閪
老闆都開聲話唔好貼仲要搞鳩人
最撚黃係你
我地同老闆縮埋做港豬你滿意未

店員/負責人你好

呢度好抱歉一下騎劫左你
對唔住 我目的唔係要玩你或者累你
正因為咁我先會多番提及到要搣或留 交返比你地決定
亦都唔係要批鬥你地夠唔夠黃
你地有幾用心幫忙 相信大把人一直看在眼內
請原諒呢次擺左你地上枱
但我的確有通知你地 ig亦有msg 你地
亦都冇鬼鬼祟祟陰啲陰啲咁貼 冇確認你地得悉係我大意左

但今次呢樣野 所針對嘅唔係你地或其他黃店
而係上面一班 自己唔堅守底線
仲掉轉頭協助政權噤聲嘅懦夫
再次就借左你地過橋道歉

店員們 如有得罪 再次鄭重道歉
但請容我再解釋一次 唔係要針對你地店舖
或者你地任何店員夠唔夠黃 唔好意思得罪了

而係針對緊上面 口口聲聲抗爭 滿口手足
寸步不讓 不自由無寧死 乜乜物物云云
但面對區區一條國安法 喺個人層面上已經收哂水
各種迎合紅線 各種自閹噤聲
自己收皮不特止 仲要落足力幫對家滅自己友聲
呢啲講一套做一套嘅偽君子
同埋諗住以咁嘅天真心態抗爭嘅幼稚園生
喂大佬你對抗緊嘅係中共喎 中共喎
呢啲野唔係一早已預左架啦咩？
定係我高估左你地 其實你地行出黎之前冇諗清楚？
從來冇意識到 自由呢2個字 係咁沉重？

比我講中嘅假手足 自己諗下
如果你唔係嘅話 加油 請堅持落去
至少你知道 我同你一樣 仍然寸步不讓
堅守緊佢地早已放棄嘅底線 頂住